網上買con同度數問題

平時唔係日日戴con
配親都係出眼鏡舖，近視275/250，散光175
戴開acuvue moist 1 day
偶爾會4~6個鐘眼乾，有時戴10個鐘或以上都未算好乾
過幾日出國幾個月想配其他牌子1 day試下
想問coopervision clarity toric 1 day如何?
之前配既時候視光師話因為我唔係成日戴同成日睇電腦
所以配足個度數俾我
如果我打算日日都戴係咪要減返啲度數?
另外想問下有間叫bqlens既網店可唔可信? 平過好多舖
唔該大家

平幾多先
網上啲野盡量都唔好買啦
由其是關身體事既野

contact lens 唔好貪平試新野，好危險，假貨、過期貨等會有菌，出事分分鐘盲。

ig幫襯開有間博士倫day con 30日先$88一盒
冇事 係到講驚俾人屌我賣廣告

網上可以平好多架，我帶dailies total one
我驗眼個間賣$330，網上搵到最平賣$198
帶左咁耐so far未盲同唔覺有分別

係出面眼鏡鋪食水深
網店盡量揀d信譽好出名賣大牌子多既 都平出面成大截

係呀，我第一次係個度配係個度買唔知價
之後無再幫佢地買過con

講啦

認真我識人拎貨，可代問

如果門市有冇推介,本身散光淺配con無配到散光,依家深左想配番有散光
唔係成日戴,眼偏乾,one day acuvue moist戴一日都會乾到除唔到

Biofinity超舒服 月con $165 三對好抵屌